[ReVeluv] Red Velvet 討論區(91)- Zimzalabim!

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 “裴柱現額頭勁靚”(會員編號︰#23152) 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

歷史一刻...

啤粒 official logo

ReVeluv Ace Member 官方教學

Red Velvet Official Lightstick

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。
團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果、sexy dynamite
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22
MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16
SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)
MV：
All stage mix :
MPD Fancam
2014/10/16
Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31
MBC Music Core：
2014/10/11
SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19
MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29
SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

2018.04.13 Music Bank

2018.04.21 Yu Huiyeol's Sketchbook

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

Music Bank - Have Yourself A Merry Little Christmas - ERICNAM, WENDY (21/12/2018)

Have Yourself A Merry Little Christmas - Wendy focus

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)
MV

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

백아연 X 웬디 (WENDY) '성냥팔이 소녀 (The Little Match Girl) (01/12/2017)

SM Station

[STATION X 0] 슬기(SEULGI)X신비(여자친구)X청하X소연 'Wow Thing' (28/09/2018)

[STATION X 0] John Legend X 웬디 (WENDY) 'Written In The Stars' (19/10/2018)

[STATION 3] 예리X런쥔X제노X재민 Hair in the Air (Trolls: The Beat Goes On Theme) (13/12/2018)

[STATION 3] YERI 예리 '스물에게 (Dear Diary)' MV ((14/03/2019)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

오늘의 탐정 OST Part 6 - 나라는 꿈 (JOY, MARK)

뷰티 인사이드 OST Part.6 - Goodbye (Wendy)

진심이 닿다 OST Part.3 - What if love (Wendy)
她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)
偉大的誘惑者 OST

Part 2 - OMG! (말도 안돼) (JOY)
其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)
25/12/2015 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (12/01/2016)

[We got married] Young Love - Bbyu (16/04/2016)

[Telemonster OST] 여시주의 (02/05/2016)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (21/02/2017)

Sugar Man 2 Part 3 - 2018 떠날거야 (28/01/2018)

Moon Byul(문별) SELFISH (Feat. SEULGI(슬기) Of Red Velvet)

양다일 (Yang Da Il), 웬디 (WENDY) '그해 여름'

Zion.T - '멋지게 인사하는 법(Hello Tutorial) (feat. 슬기 of Red Velvet)'

GIANT PINK 자이언트핑크 '월요일 보다는 화요일 (Tuesday is better than Monday) (Feat. 예리 of Red Velvet)

迷你一輯
Ice cream Cake (18/03/2015)

01. Ice Cream Cake (Title)
02. Automatic (Title)
03. Somethin Kinda Crazy
04. Stupid Cupid
05. Take It Slow
06. Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:
迷你二輯
The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix
迷你三輯
Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:
迷你四輯
Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix
Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2
Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea
[url]
빨간 맛 (Red Flavor) Music Video Teaser

Red Flavor Live Stage Mix

Summer Mini Album - Summer Magic (06/08/2018)

01. Power Up (Title)
02. With You（한 여름의 크리스마스）
03. Mr.E
04. Mosquito
05. Hit That Drum
06. Blue Lemonade
07. Bad Boy (English Ver.)

'Power Up' MV

'Power Up' Performance Ver.
迷理五輯 - RBB (Really Bad Boy) (30/11/2018)

01. RBB (Really Bad Boy) (Title)
02. Butterflies
03. So Good
04. 멋있게 (Sassy Me)
05. Taste
06. RBB (Really Bad Boy) English Ver.

RBB (Really Bad Boy) MV
正規一輯
The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

正規二輯
Perfect Velvet (17/11/2017)

01. Peek-A-Boo (Title)
02. Look
03. I Just
04. Kingdom Come
05. My Second Date
06. Attabcy
07. Perfect 10
08. About Love
09. Moonlight Melody

'피카부 (Peek-A-Boo)' MV

봐 (Look) Dance Practice

‘I Just’ MV

'Peek-A-Boo' Teaser Part.1

'Peek-A-Boo' Teaser Part.2
正規二輯 Repackage
Perfect Red Velvet (29/01/2018)

01. Bad Boy (Title)
02. All Right
03. Peek-A-Boo
04. Look
05. I Just
06. Kingdom Come
07. Time to Love
08. My Second Date
09. Attaboy
10. Perfect 10
11. About Love
12. Moonlight Melody

'Bad Boy' MV

'Bad Boy' Opening Title

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #IRENE

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #SEULGI

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #WENDY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #JOY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #YERI

日本專輯
First Japan Mini Album - #Cookie Jar (04/07/2018)

1 #Cookie Jar (Title)
2 Aitai-tai
3 ‘Cause it’s you
4 Dumb Dumb (Japanese Version)
5 Russian Roulette (Japanese Version)
6 Red Flavor (Japanese Version)

#Cookie Jar MV
Second JAPAN Mini Album - SAPPY (29/05/2019)

1 SAPPY
2 Swimming Pool
3 Sayonara
4 Peek-A-Boo (Japanese Version)
5 Rookie (Japanese Version)
6 Power Up (Japanese Version)

SAPPY MV

RBB Live YouTube Link

Power Up Live Stage YouTube Link

Bad Boy Live YouTube Link

Peek A Boo Live YouTube Link

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

門面
27/03/2015 Music Bank

29/03/2015 SBS 人氣歌謠

31/03/2015 SBS The Show

1/04/2015 Show Champion

02/04/2015 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

04/04/2015 Show Music Core

DumbDumb

15/09/2015 SBS The Show

16/09/2015 MBC Show Champion

17/09/2015 MCD

No. 1 backstage

20/09/2015 SBS 人氣歌謠

24/09/2015 MCD 2nd win
7월 7일 One of These Nights

22/03/2016 SBS The Show

23/03/2016 Show Champion

24/03/2016 MCD

No.1 Backstage

門面...
25/03/2016 Music Bank
No.1 encore Full cut

27/03/2016 人氣歌謠

Russian Roulette

13/09/2016, 20/09/2016 The Show

15/09/2016, 22/09/2016 MCD

23/09/2016 Show Champions

25/09/2016 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie
The Show

07/02/2017 (1st win)
Show Champion

08/02/2017 (2nd win)

15/02/2017 (6th win)
MCD

09/02/2017 (3rd win)

Rookie encore stage

16/02/2017 (7th win)

Rookie encore stage
Music Bank

10/02/2017 (4th win)

17/02/2017 (8th win)

Rookie encore stage
人氣歌謠

12/02/2017 (5th win)

19/02/2017 (9th win)
Red Flavor

19/07/2017 Show Champion (1st win)

20/07/2017 MCD (2nd win)

21/07/2017 Music Bank (3rd win)

22/07/2017 Show! Music Core (4th win)

23/07/2017 SBS 人氣歌謠(5th win)

Peek-A-Boo

10/12/2017 人氣歌謠

14/01/2018 人氣歌謠 2nd win
Bad Boy

07/02/2018 Show Champion (1st win)

08/02/2018 MCD (2nd win)

09/02/2018 Music Bank (3rd win)

11/02/2018 人氣歌謠 (4th win)

15/02/2018 MCD (5th win)

Power Up

15/08/2018 Show Champion (1st win)

17/08/2018 Music Bank (2nd win)

18/08/2018 MBC Music Core (3rd win)

19/08/2018 SBS 人氣歌謠 (4th win)

21/08/2018 The Show (5th win)

22/08/2018 Show Champion (6th win)

23/08/2018 MCD (7th win)

24/08/2018 Music Bank (8th win)

26/08/2018 SBS 人氣歌謠 (9th win)

30/08/2018 MCD (10th win)

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

2017 Mnet Asian Music Awards - Best Female Group

2017 MelOn Music Awards - Top 10

第32屆金唱片獎 - 音源本賞

第27屆首爾音樂獎 - 本賞

演唱會
Red Velvet First Concert: Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

Red Velvet 1st Concert – Red Room – SURROUND VIEWING_TEASER

Red Room - ZOO 飯拍合集

Automatic
Red Velvet Second Concert: Red Mare

2018.08.04-05
Olympic Handball Stadium, Seoul

b]啤啤花名之解釋[/b]
Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”
seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊
wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。
JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…
YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛
Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

開 post template

啤啤官方應援
Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

Peek-A-Boo

Bad Boy

Power Up

RBB (Really Bad Boy)

留名

鐘聲響起歸家的信號........

lm

又係要喺人地個 IG 先會出現既孫承歡呀....

失蹤人士返嚟啦

菜呀！

利仔

仲要係Joybb先r到佢半邊臉咋
歡你咁靚都唔開ig自拍po出嚟 咁做好咩

留名
仲以為今晚都會有d圖出下添

團飯留名

$M 表示仲有成九日咁多....
一人一日再加個MV teaser 六日都出得晒啦

Hey! nooooooo~ bad boy bad boy ,alright! 1,2,5! ah!

型呀！

歡update

張相想點

有 IG 唔用要用個垃圾 app 上水...

搞到我要逐張相crop
今晚唔俾飯佢食先得

走火入魔

講笑咋 你肯up我多多都crop

垃圾app無得 dl 相好唔方便

vapp都有 呢個垃圾app

平日up ig都係逐張逐張cap

iphone有shortcut可以一鍵打包

ReVe Festival Day1 好似已經話左係系列嘅第一張..
唔知個系列有幾多day啦

冇down到呀所以有時都幾煩

你係連登睇shortcut討論區都有好多唔同種類既shortcut

Twitter gif downloader

ig downloader

鮑魚味有irene cover

食過，放心，唔腥，韓國粥都係重麻油紫菜味

尾2果張咁bad boy既

sunny side up.....

扭到仆街都扭唔到首歌

好心你班崇韓撚就關心下香港時事啦
仲係度奶d泡菜妹

我都扭唔到啊

原圖大相

首歌好似幾正

已經出埋去啦,兩樣野無衝突架喎

搵人出氣啫佢都係 自己做過啲乜心安理得咪算

慳返啖氣吧啦....
我做D 咩使撚同佢交代咩...

唔講唔等於唔關心
老奉係個KPOP POST同你交代其他嘢

zimzalabim.....

live

對眼藍色勁靚

點先引到佢咁大反應

7月號做封面

個個嗌happiness既手勢都唔同

熊呢個look

短髮熊

眼球淨化..
望過嚟嗰下

變咗野口同學

joy

短毛熊

個頭好型

Irene 都carry 唔到喎個髮型

我食左幾碗白菜紅豆粥 。

好食啵

嗰舊係菠蘿包石定咩嚟 好得意

龜？

又好似係 但係個龜殼好似石頭

我bb點會有負皮

d負皮比晒你丫嘛

喂死開啦

條褲

褲都之前rbb叫見過 但呢件所謂嘅衫...

密集恐懼症

Cody一直在玩命

可以併埋一齊

下個禮拜300x2有佢地

牙joy啊

戴咗道具都係咁靚

熊呢個頭有d尷尬

但係呢個concept五個一齊又幾型
我估呢兩張應該會做poster

原來袋嚟..

菜都整咗個新耳機...
乜都無淨色...

主打歌貌似會幾好聽

15張

magic kit

15張咪算少囉
都未去到每人10張呢個 level...

帶副Magic glasses出街

無 IG 嗰兩個又要痴人個 IG 用....

買

Del左既

副眼鏡咩料

究竟我聽咗d咩.......

恐怖片again

ig個highlight聽得仲多野

背景音樂好催眠feel

我估今次又係 RBB 咁樣貨不對辦啦.....

同尋晚個audio teaser感覺勁唔同
mv teaser係velvet主打feel黎

$M 又要再一次挑戰啤粒既極限.....

但其實我暫時幾鍾意個mv teaser
好有神秘感
原本好驚會見到D垃圾CG特效
宜家安樂哂

好期待

唔係去停車場拍MV 已經好好架啦....

今次有落本咁

Lm

咪又係廠景

得白菜無戴副眼鏡 今次又做咩

聽完都唔知聽左d咩

Red Mare

係喎

我都覺 好有神秘感好正

個感覺好正啊

唔使出國拍mv成本高極有限

係咪得IIC PAB有出國 得兩隻都幾少 不過好似兩次都美國

*ICC

兩次都係去咗 LA

有廠景加CG 仲唔滿意？
遲下就去地盤同埋停車場架啦⋯

其實你哋會點樣分邊首係velvet邊首係Red?
以節拍同風格我覺得淨係得77 Be Natural係velvet，其他係Red，定係可以一首歌都有兩種元素咁分?

輕快啲咪Red其他我自己當velvet

乜唔係話RR 之後都無乜點分既咩...

我記得Perfect velvet果陣好似講過冇分

原來有咁嘅事 係官方講嘅?

但PAB BB應該點都算Velvet掛

通常紅既隊今日出歌 聽日就有碟
唔紅就幾日甚至成個星期

好似係佢地講詳情真係唔記得

太獨特 唔識分

rich

你幾時衝返一百隻車厘

車厘係唔需要衝
晚晚同佢神交

晚晚話你神經就有份

即使你我分隔兩地
但心裏從沒分離

btw 4點有波睇
又有得睇傳波

買10隻碟林鄭會喊扮死狗

躝啦你地個心冇一齊過啊
btw 好期待記者朋友嘅問題
反正d答案答黎答去都係果d野

又唔知準備同邊個割席

一哥：仆你個街 又係我

你地通常係邊到買cd？

個記者會真係得啖笑
林太點睇記你老母
直接無視
之後個記者冇用mic再問多次
之後直接交個波俾警察投訴部

見記招前比人影到有紙巾 仲以為會喊

又有idol room上啦

靜靜雞拍咗無人知....

正啊

仲記得有車厘

why not

話說呢副眼鏡有無機會係for用嚟睇MV
有嗰啲3D效果

好過上周偶好多

齊陰熊世界級

有feel

硬係覺得有種神秘感
好新奇好正

諗起D印度音樂

熊

RBB嗰陣都咁諗

啤粒表示中伏經驗豐富，又有乜好驚

我接受到rbb
所以先覺得有feel
人地覺得奇奇怪怪果d
我都覺得幾正

已經慣左

次次CB 都係咁架啦
第一次聽係接受唔到...
聽多幾次就腦已洗....

RBB我ok呀，但唔會因為呢首而入坑

你係邊首入坑？

rbb真係

阿仔唔係好鍾意 RBB 咩？ 佢算唔算係聽呢首入坑？

我聽rookie入坑

我係聽RR入
b-b-beat

lookie lookie

我都係聽RR入坑

倒數2個半鐘

菜嗰幾條辮想點呀....

幾得意呀仲接受到

啫係年尾會有埋Day2啦

八爪魚咁熊pat陰長到拮眼

repackage.....

feel 到2020 red velvet 3rd concert red xxxxx

原來今次呢首又係倉底貨黎....
以前既候選主打之一

又係RR果期嚟

原來同rookie果陣係3首一齊有之後投票揀先後

佢哋內部投票？

係

QUEEN SLAY IT😍😍

係有Day1, Day2, Final....
有排玩啦...

唔係話秀滿oppa㨂既咩？

大公司係唔同d 咁多倉底貨

見英文翻譯話投票是但啦

#Zimzalabim 讓人感覺是合三為一的一首歌，歌詞部分，1節2節的合唱以及最後一部分dance break的開場。

總結一下目前的重點：

李秀滿欽點的主打曲
白乾媽作者再次作曲
李秀滿認為充分消化
她們認為唱功有進步
她們想成為夏日女王
樸秀榮聞到錢的味道💰

結論：必火🔥cr.奶汁椰

錢的味道

嘩.....唔識點形容

唔怪得知嗰時揀russian roulette同rookie都唔要zimzalabim

唔難聽，係唸zimzalabim果part好似斬開左首歌

但概念團既歌都要loop幾日先上癮

好...特別

覺得ho jeng
奇奇怪怪咁
不過韓飯應該唔多鐘意

同呢首差唔多

未符合咒語概念

我都唸到印度歌

一路zimzalabim好似入咗邪教咁

我覺得幾好聽wor

我覺得呢首好襟聽，啲元素好豐富，有好特別嘅結構，有好幾個分段

我覺得係正添喎

我感覺
除左chorus 其他part都正

好正喎
隻舞+ 個真dance break
仲有歡嘅高音
Zimzalabim

zimzalabim zim zimzalabim zim zimzalabim zim zim

+1
但佢最後埋尾可唔可以有啲歌詞
RBB同今次個副歌都好似冇咗咁

Dance break同solo都有

+1
好多時啲bridge位都唱得好好聽 但chrous就玩返洗腦

原來今次mv係4k

Zim Zim

成首歌真係有遊樂場嘉年華感覺
係a b段zimzalabim無啦啦沈左落去有d怪姐

btw rbb都受得到 仲有咩會難到我

乜咁多人覺得RBB難聽我覺得幾正

好好聽啊

我覺得RBB係RV top3

我好鍾意rbb 可能睇咗舞台

係呀 特別歡果句好好聽
不過sm真係好鍾意咁 明明本身首歌melody好順 甚至幾好聽 但就係要加插一段洗腦verse入去

念咒語同間奏d edm個度我真係頂唔緊
感覺上好似印度邪教教徒集體念經咁
但用爵士鼓真係好有feel

新歌中間個到男人聲

識貨呀 配合舞台食用更佳

做多咗

突然發覺我地團啲歌真係聽一次就會記得好入耳

啱啱聽完 依家喺街成個腦都係zimzalabim

真心加

印度神歌mix disco

除左埋尾果到我覺得一般 成首都好中我自己口味
低音炮咒語好正喎

一如既往,side track都係高汁嘅

sunny side up好好聽

我上面留言話印度歌就係似呢首

唔係ZimzalabimZimzalabim嗰part之外其實幾好聽

我都覺呢類概念歌要加埋舞台嚟食先正，先感受到成首歌，就咁聽少咗breakdance會覺得嘈或者奇怪

低音炮

首歌聽左2次仲未接受到,要聽多幾次先得

不過成個腦已經係zim zimzalabim

入左邪教嘅感覺

勁洗腦

啲B side好似仲高質過主打

佛經淨化下你

今次係迷你專？

係
Side track好似都有以前有份喺其他albulm作嘅composer一齊作

🎵 Track No. 6: LP .
🎪 Lyrics: 서지음 (Dumb Dumb, Growl, OOTN, Mosquito, Blue Lemonade)
Composed by: Hitmanic, DeKo, PJ, Ryan S. Jhun (Dumb Dumb, Campfire, Red Dress), Anna Isback
Produced by: Hitmanic, DeKo, PJ, 라이전 진 .
.
📌 Track 6 'LP' is a Contemporary Urban Pop song which adds bossa nova and jazz rhythms to its 808 bass sound. It features Red Velvet's soft vocals. The lyrics are about love that permeates like the warm sound of a record playing .

空降melon 3

歡迎入教
zimzalabim

po撚錯

各位大大細力啲屌

路人第一次聽覺得真係好難聽
但係聽多幾次之後:zimzalabim zim zimzalabim zim zimzalabim zim zim

個MV令我更加擔心佢地打歌衫

希望可以維持住
上次RBB都係空降頭3

係電腦睇勁明顯
咁撚多noisy係唔係特撚登
拉$m後製打靶

啤啤side track高汁開

哇，同Gidle有得揮

聽完又唔係咁伏啫....
講衝擊既話及唔上第一次聽 RBB 嗰時....

不過唱唱下突然 zimzalabim zim zimzalabim zim zimzalabim zim zim 真係笑咗....

其實而家出道咗差唔多五年先拎呢首黎做主打都啱既....

始終 RR 同 Rookie 仲係吸飯時期...
拎呢首黎做主打真係會趕客....

而家都算係企穩陣腳，出d咩班死忠飯又咪係照聽....

黎緊仲有 day2 同 final....
到時睇下又中咩伏啦...

邊度？

Youtube d 海外fans係咁話應該推sunny side up

我都係鍾意白乾媽類型多啲

zimzalabim zim zim

Youtube freeze 左view 數?

到某個位係會咁卡住

有邊次唔係 side track 好過主打....

電腦睇好明顯wo
基本上所有有落effect嘅都爛手爛腳
同埋多noisy
越清越明顯
其實上次cookie jar 4k d紅色嘴唇果d位都起noisy
只不過冇加d咩特别effect先冇事唔會特别礙眼

是但啦，有廠景又有CG又有4K, $M表示無錢再執靚d啦....

第一次：笑
第二次：又真係好聽喎衰鬼

Zimzalabim Zim Zimzalabim Zim Zimzalabim Zim Zim!

都係講下
對$m 冇咩要求
正正常常已經收貨
得閒俾啤啤見下我地就ok了

半年比夠你見3次

出final嗰陣順便開con

RR BB 真高汁主打

聽完新歌弱弱留個名 念個咒語先

Redv 邪教，不停唸咒語，好正❤️
聽日或者後日去warehouse買番隻熊封面先🐻

一cb就引曬d啤粒上水
見到d comment 有成20個正皮
平時講野嘅人10個都冇

出事啦 連啤粒都咁嘅反應

團飯圍爐post 係咁架啦

首歌真係好似mv入面坐過山車咁
每一part都突變
由勁多件野組埋一齊
大上大落
但係又唔知點解覺得好夾

我硬係覺得唱唱下突然 zimzalabim zim zimzalabim zim zimzalabim zim zim 係有佢背後既意思....

又要留返俾偵探啤粒黎解讀下啦....

其實我花名係zimzalabim

改名未？

好

田師兄

新名

MV圓枱

田總果然講得出做得到

真名出po

首歌幾好呀

聽完呢首之後突然覺得rbb好好聽

melon第2

第一日實係爆架喎....
睇下可以keep 到幾耐先算啦....
過多幾日收皮都似....

同慼

韓仔口味好難捉摸

Day 1 全部歌都ho jeng
覺得side track全部都適合過zimzalabim做主打
zimzalabim真係要有返咁上下接受能力先搞得掂

2016

都話RR時期倉底貨
唔聽書

有聽書啊
但係估唔到會出呢啲錯

冇串錯字但就錯數字

唔算，佢之前第一隻話鍾意嘅歌係happiness

識貨

Zimzalabim zim zim

黎完hk mama 留意

應該點都有個1位掛
RBB果期

快D 俾佢聽下 zimzalabim 啦

我又幾鍾意喎，覺得隻舞應該會好好睇

熊都有個人ig啦

啱啱先返到香港，仲搭緊車返屋企，未見到個仔，聽朝起身洗佢腦

淨抵嗰兩個唔使開IG 啦....
有官方俾佢地都夠用....

真..

即係白菜個人ig嚟

itunes買完 睇唔到個digital booklet

佔炸喇便佔 佔炸喇便佔 佔炸喇便佔佔

節日歡可能會上水唱歌嘅

仲有兩個,一個淨係人地ig先見到佢,一個一睇就知唔玩ig

菜同我共用IG

精神病睇醫生啦

你地d白菜黨一齊去睇啦
咁多人睇可以R discount番黎

聽多幾次經啦

收皮啦

你兩個都躝啦

熊仔style

肚仔

熊del咗ig

發生咩事

應該係驗證啲frd 上次車厘都係咁

話個ac入唔返
可能短時間內太多人follow比ig鎖左

log in 唔返入去....

笑死人咩

開個ig都咁

但佢攪到溫彈左出嚟

要係個官app出聲

上垃圾app 搵人求救

隻熊真係好鬼可愛

點解要del啊

一次過太多人follow 電腦大爆炸

原來我睇錯..個官網d人fake頭像

d人話

hi_sseulgi

And

bye_saeulgi

又要開過個

究竟我聽咗d咩....... *2

而家先買跟ig代購$155算唔算好貴

應該都係差$10到

傻熊

首LP真係好正
有玩開聽開Bossa nova同Jazz嘅聽呢首真係幾有驚喜 仲有saxophone solo
Btw bossa nova 嘅旋律有啲似wii shop channel 個bgm

我菜好正

笑死

其實sunny side up做主打都唔錯啊 轉下主打風格

隻CD今日有得賣未？

係未劇透咗 Day 2.....

塊嘢咩嚟 點玩

Red Velevetsm

正常發揮

笑4
尋日唔知邊個講$m冇串錯字已經算係咁
今日就出事

咁大間公司請個人proofreads 下得唔得

想收工出去買碟，但係咪仲未有

又嚟

cd屋應該有

今次咩事賣得咁多
突然多成4/5倍

我買得多

大戶

同100個女飯拍 zimzalabim

成件事好痴線咁..不過啤粒係痴線的

咩節目？

個應援 hea 到呢....

special dance video...
24號會喺$M youtube 播

邪教活動

見到有男

菜靚到

嗰兩張poster
仲有隻reve做咗apple個logo

今次首parade車厘差啲有份作喎 可惜去左日本玩
啫係Day2可以期待下車厘

有嘢食了

又倒瀉嘢 又嚟

噴可樂

倒汁

可樂完咗無耐又到汁 喊出嚟

菜菜好慘 冇野啱食

留名等睇啤啤倒瀉嘢合集

係喎菜菜唔食雞 但係有面同魚生 可能唔啱食掛

貢茶

熊仔正常發揮 無停過咁食

Slowgi個ig終於返嚟啦

對呀

Sunmi首席熊黨csl咁快已經fol咗熊

個ig開完又刪又開又刪

開番1個鐘都冇又唔見番

IG玩咩...1整完又冇左既

輕輕的熊走了

又番嚟啦

唔知會唔會又消失呢

終於得閒聽side track..
聽完發覺啤啤side track果然世界級
上面終生啤粒個歌評講得好好
最中意LP 聽落好舒服 有種慵懶feel?!
Saxphone嗰段真係好聽到癲
同埋聽多幾次主打 除咗chrous唔夾之外 其他位都真係好聽 尤其bridge位 ,歡high note ,
dance break(呢個真係好興奮想睇 啤啤咁耐以嚟啲歌嘅db 俾我嘅感覺都未係真db 最好睇我覺得係dd最後玩手帶嗰到 )

所以唔係好明今次咁多人dislike 又話衰過RBB 可能chrous影響太大令佢地睇唔到首歌好嘅一面

利申 非專業

我門面

孫承歡今日套衫.....

今次d衫....

MK

一d都唔mk
係青春

你個mk仔好意思話我車厘mk

笑咗

Wansband巴識貨 LP

好型喎

男神國

咁樣著靚到爆

無想象中咁差wor
比起MV入面D衫今日簡直就係好睇

ending妖精

依張真係痴線咩

但係比起另外四個歡件衫係奇特d咁

求下你cody果件草叢衫可唔可以唔好比歡著出嚟

今日開咪 新歌越聽越鐘意

嗰個袋嚟

我知呀著完成個草叢咁真係想叫救命

Zimzalabim

Sunny Side Up
菜個髮型又再尾機一次好靚

車厘sunny side up個頭好靚
我愛金藝琳

下星期撞正音銀年中特輯會有special stage

我車厘
我d碟仲係韓國

兩首歌套衫
我都覺得唔錯
Sunny side up 菜同yeri 好有母女feel 好正
Joy 兩套都好eye catching
好掂喎

反而覺得熊套衫獨特d

聽日熊都有個 special stage

wendy成日出嚟派膠

香港人真係乜鳩都炒一餐

CD個人封$155
團就$115

叫咗你地去豬媽訂架啦
買晒6隻除返開每隻120都唔使

團

菜

熊

歡

Hot Joy

車厘

聽返自己d應援聲真係感動....

好勁啊巴打

me 不過未到

熊瘋狂玩ig

如果會出dance pratice 就好！

歡歡條裙

歡啊歡點解你又亂用表情啊

做歡黨同菜黨真係極限挑戰

今日輕鬆買歡，諗住過一排睇下點再買菜
上年summer magic 買菜好困難，今年除左菜之外 睇黎熊都難買左

叫門面影多幾張

唔知聽日又有咩驚喜...

佢兩個收埋唔 post 啫

冇得睇咪冇分別.. 兩隻自私鬼

同埋今日 Hot Joy 超認真....
錄之前叫班工作人員貼多幾張膠紙認位...
佢話咁跳喺上黎個隊形會 keep 得好

Joybb

失蹤人口

睇完cb stage 阿Joy今日笑得特別靚 好enjoy舞台咁 睇到心都溶
同埋原來中間佢有一小段solo 個db都收貨啦

Stage真係好正

幾銀呀cd 屋

$155 團115
尋晚去沙田買都全齊

Zimzalabim

Sunny Side Up

係咪龍騎啲fd

ending HOT JOY....

喂識波

白菜招牌動作....

魅力熊

哇甜到呢

PARK SOOYOUNGGGGG!!!
WHEN YOU!!!!!!
SMILE!!!!!
I'M ALSO!!!!!
HAPPYYYYY!!!!!!!!!!!

花花菜

車厘following 有JongHyun

Ending hot joy痴線嫁
Sunny side up真係好好聽今日聽咗隻碟幾次，真係好聽咗好多，開始慢慢識欣賞喇

HOT JOY
想要集齊一套五款ending shot

印象中好似歡同車厘都無做過 ending 妖精

啤啤d歌係要loop多幾次先聽得出佢既精彩之處

石像菜.....

依2張熊都石像

Live緊件衫有啲鹿奇feel

到車厘做石像

紫色嗰套 似到

［member] 我諗至少都兩個月既
睇返pab同bad boy果陣
[/member]

自膠左添

個live幾正幾好笑仲有問到菜同歡幾時開ig

Katie is back

開黎唔update咁又有乜用

咁菜同歡點答

頂唔緊

It’s secret

人歌飯拍

團

熊

歡

Hot Joy

我仲唸緊歡會唔會好似上次summer redvelvet嗰單嘢咁

Maybe, we hope, or not, we wish,
we’re working on it, kind of, it’s a secret, idk what I’m saying
Sorry, that was it,
yep thank you hahaha

Btw 咩節目想睇返

今日先做..等2日啦

今日應該有監獄同叢林中字睇啦

可能聽日已經有埋人歌準備室個live呢
大陸果邊極快

Cody可唔可以唔好再逼熊著呢d短褲

Cody冇得救架啦

啊我搵到ig有英文字幕嘅精華
個live真係好搞笑
同埋今日隻紫色衫好靚 好鍾意

監獄今日睇左中字
下個禮拜仲有佢地份

從來都無對佢地個 cody 有期望過

暫時都未太炒車

啤粒既接受能力已經被訓練到好高

啤啤官方撒嬌擔當

愈影愈興奮？

Zimzalabim

Sunny Side Up
好似次次Side track啲打歌衫都靚啲咁

我哋啤粒見到都好興奮
Btw佢哋好鍾意影手震嘅相 好得意

熊仔勤力update到

咩事

300x2好正

補番link先

係首爾搵左好耐先見..day 1 ver反而多

可唔可以形容下佢地真人嘅感覺

今次銷量好似真係麻麻哋第一日係靠大陸差唔多3萬代購先有4萬5

菜會唔會太可愛....

收到信和mini wtsapp話day 1 kihno開訂
但唔見有出twitter ig 有notice話出kihno

190622 音中飯拍

Sunny side up

zimzalabim

菜

熊

歡

JOY

車厘

又出野搶錢啦

人歌 zimzalabim facecam

菜

熊

歡

JOY

車厘

之後仲答twice真係痴咗線

新飯留名～

出現了.. 因為新歌入坑?

比haha一棍打番醒

D主打歌咁重口味....
乜仲有新飯入坑既咩？

我嗰陣係聽晒所有主打+睇綜藝先入坑 但嘛嘛嗰時新歌PAB
但依家變咗最中意

我入左坑好耐～
係出面讀書，一直冇連登account 做CD-Rom
我係SM家族飯，女帝the Boys哥期入kpop坑
到女帝淡出，函數團又......
就自然入返啤啤～
大約都係Dumb 至 RR哥期
SM嘅團始終最啱我～
你地陪我過左係出面讀書嘅日子，
你地太部分名我都記得～

歡迎

所以我都唔算咩新飯

咁你講新飯留名
我都算$M家族飯嘅

竟然mon post mon 咗咁耐
btw, 歡迎

但比起以前花嘅時間，現在畢左業小左好多啦
但我會用睇佢地來做一個我同現實世界的區隔～
見到佢地就好似去左另一個世界，只有快樂～

以前#1一定係u巴

新人留名

呢樣真.... 見到佢地的確係好開心....

true

我最記得我讀書讀到就快斷氣哥排，我日日loop一次power up~ 搞到考試都係到banananana~

啤啤d主打好多都係高考禁歌黎⋯

其實Kpop好多都係

個kihno今次又有咩特別 海報定小卡
冇就唔買了 血都未回就又要儲定錢俾day 2 finale

歡迎
嚇死我以爲zimzalabim都有人入到坑
啱呀！我一聽佢地嘅歌就覺得入咗另一個世界

me都新飯

歡迎 我係RR後期入

啱呀
身邊d人都唔係好明我點解淨係追啤啤
但佢地d歌總係令人覺得暫時忘記現實既唔開心
Zimzalabim我d friend話難聽 但其實我第一次聽已經會心微笑
歡迎歡迎

係無錯 所以考試嗰個禮拜都盡量唔會聽kpop 因為我都試過

肥熊

唔只係新世界咁簡單...
由cb主打到cody 既無限創意...
每次cb 都有好大驚喜... 挑戰啤粒極限...

無嘢可以嚇到我

7月30號黎香港出Function

補圖

哇 終於嚟 幾點？

1430

嘩..
有冇痴線佬一齊出五色雞毛掃？唔想我支手燈俾班zombie撞爛

諗著拎AL
辭職信都遞埋順手清假

哇 有啲早喎 喺大堂？？

新心心？

Idol room好多表情包

歡

個zip code
咁係咪姐係會喺其他唔同地方再跳

個男人好搶戲

白菜俾佢嚇到

痴線咩..

車厘連d腳趾都咁靚

贏左一位

一位粗卡
zimzalabim1stwin...

一位粗卡

rbb都冇一位
zimzalabim竟然會有一位
一位粗卡

RBB.....
銷量銀行撞正男團拎唔到....

勁正，笑足全集

zimzalabim

哇 一位粗卡啊

計返差唔多成年冇一位了 一位粗卡

冇去拎獎？

超好笑，做pilates

joy 又跳havana

可愛退役，性感出道

cls我每留一條言就有同一個巴負皮我

請善用起底功能

Idol room未睇都已經覺得好好笑
Btw一位粗卡

我車厘

車厘：躝開啦

rbb個陣如果大陸個吧主有買到可能都會有一位，可惜

我車厘邊會咁講野

飲水度

今集idol room真係勁好笑熊理事笑爆嘴

一早就block左

暑假。。。大鑊

成集都好正

今次kihno都有小卡

kihno冇小卡揾鬼買咩

我
有愛呢家野你唔明架啦

你係有米

你係大愛添

我嘅愛已經唔可以用物質去衡量

真係要棄小卡保平安

樹熊都識wink 隻熊都唔識..

隻熊唔係唔識
係慢d冇咁自然

咁就睇你點諗啦
有人會覺得儲齊晒會好滿足 ...
我就覺得就算儲齊咗咁又點...
不如慳返爆小卡既錢去見下佢地真人好過對住張卡啦

真.. 開始訓練緊自己對周邊嘅抗體
去追一次cb/fs 抵幾多.. 但唔識泡菜文又係好大障礙

idol room感覺cut咗勁多
不過都好好笑

棄左好耐

我都唔識 真係好大障礙嚟

有啲小卡靚就有衝動想草

聽日MB 竟然有 blue lemonade

淨買周邊唔儲卡

MCD 今日有一位候補？！
反咗面仲有冇得拎一位架...

反左面咩

mnet 同 $M 反咗面好耐囉喎
Power Up 開始已經無上去打歌啦

人歌搖臂cam stage
睇到頭都暈⋯⋯

Zimzalabim2ndwin

mcd都拎到 1位粗卡

2個都係佛系一位
不上台 , 不打歌
緣份到了 , 自然一位

Cam man係咪聽到high咗
一路zimzalabim 個鏡頭就一路fing

車厘件連身裙好似見過好多次

咁多野玩嘅今次個電台

勁鍾意呀

歡呀..

平日都唔睇電台 今日睇完又幾好睇咁

我已經好耐無睇過電台...

我之前係冇睇過今日係咁啱vlive提又冇野做睇下

搭緊車大笑左出嚟

用頭整心心姐

粉藍又放閃

睇得過呀

呢幾張併埋仲好笑過gif

我熊

박수영!!!!!! 네가 웃으면 나도 종아!!!!
口 up up 跟埋一齊講......

佢哋嚟香港嗰陣會唔會有啤粒痴線佬一齊叫呢句

睇過條片歡跟住嗌 不過應該5個都識啦

今日因為有啤粒預錄用手機所以今日會0啤粒...

懲罰黎？

多撚謝晒....
講到明嚴打架啦...
次次入到去都唔可以拎電話出黎架啦
係未忍一陣都唔得呀屌

而家唔係罰一個呀...
真係累全家架....
今日仲要係有機會一位... 竟然係零啤粒....

如果一位左 encore冇啤粒

咁點都會有路人飯食下花生睇埋一位 encore 既....

其實zimzalabim係韓國口碑係點

係明洞/弘大好似仲未聽過

套衫

今日cody又黎玩歡

一位

首爾街頭聽最多係red flavor, power up

zimzalabim 3rd win
無啤粒做應援.....

kihno 版小卡.....

有得CB要好好珍惜

訂已落

路人zimzimzim

咩filter嚟

blue lemonade

zimzalabim

一位粗卡

zimzalabim hidden film

小卡都係呢套衫 但係MV又唔見有呢套

終於都輪到金藝琳做 ending 妖精啦....

第三個1位粗卡
唔好畀佢停啊

孖辮金藝琳會唔會太可愛....

希望下首主打會好聽啲

菜

孫勝完

得兩個禮拜

菜果然好勤力....
幾時先有齊人 dance practice

以前都講過打歌期短D 但係CB 多幾次 keep 住有新鮮感嘛...
黎緊仲有 day 2 同埋 final...
大吧嘢等住你課水啦...

師姐團孤兒fans黎關照吓師妹

仲有兩首倉底貨

留定名荷包啲錢無晒

Red Velvet三個一位粗卡

sone私心想師妹登頂接棒

好難咁喎
搵到錢有歌聽有野睇就算啦，唔好要求咁多

希望SM個策劃變返以前咁醒論實力同外表師妹都算係四代top 奈何SM依家D揀主打歌嘅眼光越黎越獨特

真係好似 似到傻咗

作為啤粒都覺得無可能登頂接棒....
只要keep 住有得CB 開下con 已經好滿足啦....

下年唔係推你個呀妹嘅新女團咩

都係嘅 希望師妹唔好走f(x)條舊路就好

我只係覺得$M 係走得太前....
同埋有班死忠飯撐已經夠...
出咗道咁多年都唔會話想再吸新飯架啦....

最驚就係SM嗰D粉茄要新唔要舊

應該家族愛愛埋既..

又啱嘅...少時同期嘅時候已經係二代女團第一SM走得前已經唔係一兩日嘅事ReVeluv Fighting

家族愛當然會有嘅 SM女團嘅隱藏癲婆風格傳承咗十幾年 點都會錫住班細路

想睇抽+龜合唱一首

+1

概念團係咁架啦..
要登頂嘅話應該登咗 依家都過咗嗰個timing 5代都出咗
但求佢地夠食夠住就得

有班壕強國飯課金唔使擔心食唔飽啦....

屌那媽 SM下個女團再推概念團嘅話真係可以聽執粒 PS：唔係話概念團唔好 而係根本冇可能做到當代女團第一 只能長期阿二

唔會啦應該
唔係出到好似師弟咁咩

NCT只紅李泰容DKLM不限成員人數 家吓豬欄阿？

佢地真係好癲 carry咗首日銷量
尤其班菜飯

我真係唔係好明呢個制度有咩好
加加減減咁團魂已經難有啦
但係$M不嬲鐘意出啲多人團 成功咗少時同SJ 就繼續咁玩
我覺得少啲人 每個角色 擔當 定位分明 已經贏咗一半 起碼路人易記 你成村人咁啲路人真係點同你認

少時 SJ EXO全部都係SM全盛時期出嘅團 嗰陣真係每次嘅cb都係想爆想爆 全部都可以叫做登頂/造頂團 但係以SM近幾年食緊屎嘅情況之下 居然推個可加可減機制團出黎 個腦同安仔個靈魂狀況有得揮

成日諗其實出得nct呢個機制係咪已經唔諗住再出新團
btw 安仔呢個gag好笑

SM：我已經放棄治療 你哋慢慢打

[ReVeluv] Red Velvet 討論區(92)- Zimzalabim一位粗卡

拿拿林訓前開埋

今日場 FS 班啤粒好大怨氣....
50 分鐘簽一百個... $M 真係癡撚線....

係今次啲fs都係咁
見啲人屌晒鬼話2場上台簽完野都唔比講其他野就係咁趕你走

真係簽完個名畫隻龜就走人.....
$M 係未想趕走埋班死忠....

FS都咁趕真係激死啲特登飛過去嘅啤粒
明明最重要就係fs

$M 表示有乜所謂...
碟你地班飯又爆咗...
去唔到就係你地既問題黎架啦....

987